好想拍拖

好想俾人攬實黎啜到成面口水
我要男人啊！！！！！！

我真係要個樹洞, 唔係我訓唔著

我係加拿大生活. 7月尾我係陌陌識左個女仔, 台灣人但係加拿大工作. 當時仲係台灣放緊假,9月1號番黎加拿大.
咁係陌陌傾左一個星期轉微信傾, 每日可以傾足3 4 個鐘以上. 問過感情狀況,但佢完全冇提過佢同佢有男友
直到8月尾有個約定就係等佢番到加拿大,我地出黎見面.去到呢個階段我地傾既野同個tone基本上同男女朋友冇分別,又互相flirt 下
到琴日佢突然失左蹤, 微信完全冇覆到, 岩岩準備訓覺卻來個好爆既message

大意基本上係話佢同我傾計既呢個月時間係同佢男友嘈緊架,然後佢講分手.但上星期佢男友搵番佢,佢答應復合但唔知點開口同我講.佢想道歉. 佢男友今日係新加坡番到黎加拿大,所以冇復我message, 最後同我道歉,我值得更好

本身係約左聽日去佢屋企食飯. 竟然可以咁戲劇性一日之間180度轉變... 我都唔識點反應,冇諗住而家即刻覆佢or做反應
佢前日叫我出去食晚飯但我冇出,如果出左,而家既進展可以係點?

拖都未開始拍就散,連分手都唔算得上.
我一直都冇抱住100%期望會同佢真係有實際關係. 但估唔到呢1%既黑天鵝真係出現, 殺個操手不及
失望, 憤怒既感覺仍然巨大, 但我仍想保持冷靜對待. 無謂撕爛自己塊面去罵7佢
估唔到我做左一個月既備胎, 仲要係冇真人見過面既備胎

我唔打出黎, 唔發泄一下既話,我諗我呢幾晚都訓唔著

巴打共勉之啦 無得諗當初出左去會點 得唔到永遠係最好

我願意做樹lon 俾你插

唉 我都好想同人打車輪

🍐👴🈚㊙🐶🖕

肥婆無人愛

😾👌🏻

屌你老母

食梨啊伯無便秘？？？

笑左

gay

做個傻子多麼好

林宥嘉女朋友

好想瘋狂同yoga hehe

陸永老婆

我愛陸永

收皮啦